【最新消息】吳孟達已離開了 (1953-2021)。

星呀星 接力接力

關姓阮既咩事？

FC 咗未

接力一齊搵毛主席

其中，吳孟達更表示「我驕傲，我是中國人！我自豪，我是中共黨員！」他們的表態獲大陸網民熱烈回應，部份獲上萬讚好，而陳小春昨日發佈的一張向老兵敬禮的照片，已獲讚好逾17萬次。

講下駛死咩屌你

下世再做中國人

下世再做中国人！

翠孟達

救返醒佢啦 屌

出黎刷存在感

死好

一向靠刷存在感搵食

護旗手都吹奏？

吳孟達失去了一切

認做中國人都仲可以兜下 , 認做黨員就無得兜了

阮民安家人證實了這消息

抵撚死

RIP 達叔

時代不同，連登仔應該對佢嘅戲冇乜感受
達叔伴我成長 RIP

Oh 達叔都走埋